<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Rechtliche Hinweise</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Rechtliche Hinweise ermöglichen den Zugriff auf Copyright-Erklärungen, Marken, Patente und mehr.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Urheberrecht</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marken</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, das NETAPP Logo und die auf der NetApp Markenseite aufgeführten Marken sind Marken von NetApp Inc. Andere Firmen- und Produktnamen können Marken der jeweiligen Eigentümer sein.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patente</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Eine aktuelle Liste der NetApp Patente finden Sie unter:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Datenschutzrichtlinie</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open Source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">In den Benachrichtigungsdateien finden Sie Informationen zu Urheberrechten und Lizenzen von Drittanbietern, die in der NetApp Software verwendet werden.</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Was ist neu</block>
  <block id="dcf4ee5c8f297d1f5e0da7b22e359023" category="sidebar">Neueste Änderungen</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="doc">Datenbank-Workloads</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="doc">Amazon FSX für NetApp ONTAP</block>
  <block id="b04deaa23ce22ae0dafa2736e8afebed" category="doc">GenAI-Workloads</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="doc">Einrichtung und Administration</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="doc">VMware-Workloads</block>
  <block id="16cb0b733a26e9afa11f388e6d83aec1" category="inline-link-macro">Einrichtung einer GenAI Knowledge Base</block>
  <block id="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="paragraph"><block ref="71a6e13d9246eebc4c665bd6856ef62e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="959d33fa69dccfa15152c69ba90f9d41" category="doc">Arbeitslasten der Bauarbeiter</block>
  <block id="e64998710319712d47612cc187a1dc35" category="inline-link">Erstellen Sie einen Bereitstellungsplan für Amazon EVS mit dem Migrationsberater</block>
  <block id="4a854a1349dc1900974f3bf6a9552245" category="section-title">Gut strukturierte Analyse-Updates</block>
  <block id="bfebf248126ee0c8c192d7442b03e1a1" category="inline-link-macro">Sehen Sie sich den Status Ihrer FSx for ONTAP -Dateisysteme an</block>
  <block id="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="paragraph"><block ref="2a708c78876e2ad54c0b8577c3b2bbd5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d1e5e17e5a4cb355117a41318746c4a4" category="doc">Verbesserungen des Speicherinventarberichts</block>
  <block id="b749705b43261f48fe8b1309cb366d90" category="paragraph">Workload Factory hat die für Ihre FSx for ONTAP -Dateisysteme gemeldeten Daten verbessert. Der herunterladbare Bericht von der FSx for ONTAP -Inventarseite enthält die folgenden neuen Spalten:</block>
  <block id="c61468edc77ab93ea17568f678793bdd" category="list-text">Verwendete SSD: Zeigt den Wert der verwendeten SSD-Kapazität an</block>
  <block id="a1a4ea0fabd62225adb4786dd703d1a7" category="list-text">SSD-Auslastung: zeigt den Prozentsatz der verwendeten SSD-Kapazität an</block>
  <block id="c016cb9916988a0ea698d070fd6b702a" category="list-text">Durchsatzauslastung: zeigt die durchschnittliche und Spitzenauslastung der letzten 30 Tage</block>
  <block id="197af635c10bcbf35ba56184f54cb088" category="list-text">IO-Auslastung: zeigt die durchschnittliche und maximale IO-Auslastung der letzten 30 Tage</block>
  <block id="92bce71ffaebc031ec78d565e6ad7032" category="list-text">CPU-Auslastung: zeigt die durchschnittliche und maximale CPU-Auslastung der letzten 30 Tage</block>
  <block id="95851c89a4d869fdb94916625564bb6c" category="section-title">Verbesserungen bei der Snapshot-Verwaltung</block>
  <block id="fbb3322fb25c1109310e7be3bcc20fd5" category="paragraph">Workload Factory hat mehrere Verbesserungen vorgenommen, um Volume-Snapshot-Details anzuzeigen und Volume-Snapshots zu verwalten. Diese Verbesserungen erleichtern Ihnen das Verständnis des Status Ihrer Snapshots und den Schutz Ihrer Daten.</block>
  <block id="3ecb130f0ffe2d8e485cb11c629b90b5" category="inline-image-macro">Screenshot, der das FSx für ONTAP Volume-Menü mit grundlegenden Aktionen und anschließender Anzeige der Volume-Details zeigt.</block>
  <block id="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="paragraph"><block ref="d26eb7e0d00b2e5069d790d2b9be49ba" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="cb34ab44253ae9c736786f23dc173879" category="paragraph">Weitere Elemente werden in den Volumedetails unter der Registerkarte „Schutz“ angezeigt:</block>
  <block id="6d4b26be686dd37e202e23010a22bf04" category="list-text">Name der Snapshot-Richtlinie</block>
  <block id="a81cec6ec43470b1419a033e0457112d" category="list-text">Snapshot-Speicherplatzreservierung</block>
  <block id="c04d4554f0391d80036dceaa0e930ee2" category="list-text">Kapazität der Snapshot-Speicherplatzreservierung</block>
  <block id="06fd2134099fd30808caa961b2bc9b21" category="inline-image-macro">Screenshot, der FSx für ONTAP -Volumedetails mit geöffneter Registerkarte „Schutz“ zeigt.</block>
  <block id="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="paragraph"><block ref="b52491919b24cba6fd1efad7447c7798" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e987130d3b26cda391ff2f1e5149f444" category="paragraph">Der neue Bildschirm zur Snapshot-Verwaltung ist von einem Volume aus zugänglich. Er bietet Informationen zur Snapshot-Richtlinie für das Volume und enthält eine Tabelle mit allen Volume-Snapshots. Die Tabelle zeigt die folgenden Snapshot-Details an: Erstellungszeit, Größe, Ablaufzeit, unveränderlicher Snapshot-Schutz und Bezeichnungen. Auf dem Verwaltungsbildschirm können Sie die Snapshot-Richtlinie für das Volume ändern, manuell einen Snapshot erstellen und Snapshots bearbeiten, darauf zugreifen, sie wiederherstellen und löschen.</block>
  <block id="ad8f55b88a50703984e58a23e36e9026" category="inline-image-macro">Screenshot, der den Bildschirm zum Verwalten von Snapshots zeigt.</block>
  <block id="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="paragraph"><block ref="404a59509c6a806310ecbd1d601e0ee6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="52574bdc9ce79e7e568096fa39264d72" category="section-title">Reduzierung der SSD-Speicherkapazität möglich</block>
  <block id="298ae1d1e13ebe1f0f22936b7ea9ce33" category="inline-link-macro">Passen Sie die Dateisystemkapazität an</block>
  <block id="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="paragraph"><block ref="6b4be3b501bf6ae8984293c02d4d610b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b271a75b2d121a8cb5f59ae458394323" category="section-title">09. September 2025</block>
  <block id="edfbca9622799a953a48987a288fe283" category="paragraph">Workload Factory unterstützt die Verringerung der Solid-State-Drive-Kapazität (SSD) Ihrer Dateisysteme der zweiten Generation. Mit der elastischen Dateisystemkapazität können Sie die Kapazität Ihrer Dateisysteme dynamisch an die Anforderungen Ihrer Arbeitslasten anpassen.</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">NetApp Workload Factory</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="da0e88c69cf2ddf39d5537c04ab2fc69" category="summary">Informieren Sie sich über die neuesten Änderungen an den Workloads, die Teil der NetApp Workload Factory sind.</block>
  <block id="374d5bd32bb9ae08b0f703942e0fe21c" category="doc">Aktuelle Änderungen in der NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ed09318eed7d979b31cfb4afc3b11097" category="sidebar">Diese Versionshinweise beschreiben die jüngsten Verbesserungen der Cloud-Dienste, die Teil der NetApp Workload Factory sind.</block>
  <block id="9ff48e1eaa80562d8bc97f2d59b40e41" category="sidebar">Versionshinweise zu NetApp Workload Factory</block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">BlueXP workload factory jetzt NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">BlueXP wurde umbenannt und neu gestaltet, um seine Rolle bei der Verwaltung Ihrer Dateninfrastruktur besser widerzuspiegeln. Aus diesem Grund wurde die BlueXP workload factory in NetApp Workload Factory umbenannt.</block>
  <block id="7fe837fc0a93acdad81da1d440ee3fd2" category="section-title">05. Oktober 2025</block>
  <block id="3ddc651759568c7b8f0de7c7f9a41828" category="section-title">Unterstützung für das Hinzufügen generischer NFS/SMB-Datenquellen in NetApp -Konnektoren für Amazon Q Business</block>
  <block id="a0689e9e0b6114698a732a2dc7c3c921" category="paragraph">Mithilfe der Workload Factory API können Sie jetzt eine Datenquelle aus einer generischen NFSv3-, NFSv4- oder SMB-Freigabe zu einem NetApp Connector für Amazon Q Business hinzufügen. Dadurch können Sie Dateien einschließen, die auf Volumes gespeichert sind, die von anderen Dateisystemen als Amazon FSx for NetApp ONTAP gehostet werden.</block>
  <block id="3381eec0e48920855b86597d56709196" category="inline-link-macro">Erstellen Sie einen NetApp Connector für Amazon Q Business</block>
  <block id="8320a18edf6c2a7804ecd7a111b33314" category="paragraph"><block ref="8320a18edf6c2a7804ecd7a111b33314" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b6016044adc61a2efcd415d2be8b12bc" category="paragraph"><block ref="b6016044adc61a2efcd415d2be8b12bc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b0462077e62a0ea67b3f53638651e833" category="section-title">Erweiterte Chat-Konfiguration für Wissensdatenbanken</block>
  <block id="5335798f91a37df8ffc1be273ef666fa" category="paragraph">Sie können jetzt erweiterte Chat-Einstellungen konfigurieren, die auf das Chat-Modell für die Wissensdatenbank anwendbar sind, wie z. B. Antwortlänge, Temperatur, Argumentationseinstellungen und mehr. Einige dieser Einstellungen, wie etwa Einstellungen für Aktualität und Änderungszeit, erweiterte Abrufeinstellungen und Systemaufforderungen, sind nur über die Workload Factory-API verfügbar.</block>
  <block id="7ff7a0c83b9f68a4add0d263a7292e9c" category="section-title">Die Auswahl des Inferenztyps wird jetzt für Einbettungs-, Chat- und Neurangmodelle unterstützt.</block>
  <block id="a4c5c24aeea4d68e48565188546da1a5" category="paragraph">Wenn Ihr ausgewähltes Einbettungs-, Chat- oder Neurankingmodell über Inferenzeinstellungen verfügt, können Sie jetzt einen Inferenztyp auswählen. Dadurch können Sie die Leistung und den Ressourcenbedarf des Chatbots besser auf Ihre Bedürfnisse abstimmen.</block>
  <block id="2dd03fc740a72e1c5fc0daf9be122249" category="paragraph">Mit dem VMware Workloads-Planungscenter können Sie Ihr VM-Inventar und Ihre Migrationspläne von einem Ort aus anzeigen und verwalten. Sie können mehrere VM-Inventare aus unterschiedlichen Umgebungen hochladen und speichern und für jedes davon mit der Planung einer Migration zu AWS EC2 oder dem Amazon Elastic VMware-Dienst beginnen. Sie können auch AWS EC2- oder EVS-Migrationspläne erstellen und speichern.</block>
  <block id="420ac911d98022d5289d3f00ff38ea84" category="inline-link">Entdecken Sie das VMware Workloads-Planungscenter</block>
  <block id="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="paragraph"><block ref="81ee9955f68100a5e460b3f794e65e9b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6320af7d92cd5d357460c5cbc5f642a9" category="inline-link-macro">Datenquellen zu einem Connector hinzufügen</block>
  <block id="ea7d4002457b002b29ca2cb9a498c0bc" category="doc">Neue Benachrichtigung für Speicher</block>
  <block id="09ef633d09a9d5e5cf3ab27b167cac1b" category="paragraph">Der Benachrichtigungsdienst von NetApp Workload Factory umfasst die Benachrichtigung bei gut strukturierten Problemen für Storage.</block>
  <block id="a640a35e23fdb53d8114aafcadb8064c" category="inline-link-macro">Benachrichtigungen für NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="paragraph"><block ref="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8d1adece5e8b196b0a88b0589326fdf6" category="section-title">Ask Me-Integration mit MCP</block>
  <block id="979df5bd82476afb53055b0675f703a3" category="paragraph">Ask Me, der KI-Assistent von Workload Factory, ist in das Model Context Protocol (MCP) integriert. Mithilfe von MCP stellt Ask Me eine sichere Schnittstelle zu externen Umgebungen und Abfrage-API-Tools her, um Antworten zu liefern, die auf Ihre spezifische Speicherumgebung zugeschnitten sind.</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06. Oktober 2025</block>
  <block id="945d9800b1b25a8b224232b57dabb8a6" category="doc">Optimieren Sie Ihre Einsparungen im Speicherrechner für Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="b051b129322b1fa228bb46d5704f8ad2" category="paragraph">Workload Factory kann Ihre EBS-Leistungsnutzung analysieren und dann die beste und kosteneffizienteste FSx für ONTAP Konfiguration vorschlagen, sodass Sie durch die Umstellung auf FSx für ONTAP mehr sparen können.</block>
  <block id="75851f48043c7a3877391f5330fb19c1" category="inline-link-macro">Erkunden Sie Einsparungen für erkannte Speicherumgebungen in der Workload Factory-Konsole</block>
  <block id="4f3edd63a55b4b51bcfc2a68ac50724c" category="paragraph"><block ref="4f3edd63a55b4b51bcfc2a68ac50724c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="524dbd97409f5770f9a380227ba4daea" category="section-title">Schneller Zugriff auf den Ressourcenbildschirm vom Dateisysteminventar</block>
  <block id="be962e12d3d4430561fa9a1d6c25c200" category="paragraph">Sie können schnell zu einem FSx for ONTAP -Dateisystemressourcenbildschirm navigieren, indem Sie den Dateisystemnamen (jetzt ein Hyperlink) aus dem FSx for ONTAP -Inventar auswählen.</block>
  <block id="5c731a647da91c3579ce81b8d9274fca" category="section-title">Ermitteln von Cache-Beziehungen in der Workload Factory-Konsole</block>
  <block id="7736e3de8e44f415eeeee23744591c40" category="paragraph">Wenn Sie _Cache_-Beziehungen zwischen dem FSx for ONTAP -Dateisystem und einem anderen ONTAP Speichertyp (lokales System, Cloud Volumes ONTAP und FSx for ONTAP) haben, können Sie diese über die Workload Factory-Konsole ermitteln und anzeigen. Dadurch können Sie Datenflüsse besser verstehen, die Cache-Auslastung optimieren und die Effizienz in verteilten Umgebungen verbessern.</block>
  <block id="a9ace78aa94256517b0d3b32c8e62e7e" category="inline-link-macro">Ermitteln und Anzeigen von Cache-Beziehungen in der Workload Factory-Konsole</block>
  <block id="0d0589415fc04e290e6c826d0b2f4d56" category="paragraph"><block ref="0d0589415fc04e290e6c826d0b2f4d56" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="159687e1c95e32f1dcb6c9c1624ba327" category="section-title">Gut strukturiertes Analyse-Update</block>
  <block id="c9e2abe4bb9341b4452bdb977083efb6" category="paragraph">Workload Factory analysiert jetzt Ihre FSx for ONTAP Dateisysteme für die folgende Konfiguration:</block>
  <block id="0d646d7995307f809d73f1d2f653df3d" category="paragraph">Schwellenwert für die Dateikapazitätsauslastung des Volumes: Überprüft, ob die Schwellenwerte für die Dateikapazität auf 80 % oder weniger eingestellt sind. Auf diese Weise vermeiden Sie, dass der Speicherplatz auf Ihren Dateisystemen knapp wird.</block>
  <block id="99caf3ded950ba093933b266e2734b14" category="section-title">Verbesserungen bei Aktionen für Konfigurationsprobleme</block>
  <block id="8c66f900656d8687c4beaead10bd47de" category="paragraph">Auf der Registerkarte *Well-architected analysis* im Dashboard für ein FSx for ONTAP -Dateisystem können Sie, anstatt eine gesamte Konfiguration für ein Dateisystem zu verwerfen, auch ein oder mehrere Volumes innerhalb eines Dateisystems auswählen, um sie zu reparieren, zu verwerfen oder zu reaktivieren.</block>
  <block id="3b6856525ae98f397c04f2dd7b07deae" category="section-title">Zusätzliche Benachrichtigung für Lagerung</block>
  <block id="b62e88c90eef0f29a13cbdcb4e304ae2" category="paragraph">Der Benachrichtigungsdienst von NetApp Workload Factory umfasst die wöchentliche Benachrichtigung bei Problemen mit der Well-Architected-Konfiguration.</block>
  <block id="06ccf3bb3519e2c352207978ae4f36eb" category="inline-link-macro">Benachrichtigungstypen und Nachrichten in der Einrichtungs- und Verwaltungsdokumentation von Workload Factory</block>
  <block id="f484540569100bc3d0403ccb87d3a713" category="paragraph"><block ref="f484540569100bc3d0403ccb87d3a713" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="872ee1a2a3a499ce76f0f789c2151656" category="section-title">Unveränderliche Dateien unterstützen privilegiertes Löschen</block>
  <block id="0a7266fd80158c418fbcd6837ec4dbe0" category="paragraph">Mit dieser Funktion können Sie privilegierten Löschzugriff für unveränderliche Dateien in Ihren FSx for ONTAP -Dateisystemen konfigurieren. Auf diese Weise können Sie kritische Daten vor versehentlichem oder böswilligem Löschen schützen und gleichzeitig autorisierten Benutzern die Möglichkeit geben, die Sperre aufzuheben und diese Dateien nach Bedarf zu löschen. Das Aktivieren des privilegierten Löschens ist während der Volume-Erstellung oder für vorhandene Volumes möglich.</block>
  <block id="74f9db7fefcf8c24332761c003d46a02" category="section-title">Einführung des VMware Workloads Planning Center</block>
  <block id="1832a7f4d2abf297aa0cee87f4c043e3" category="section-title">Einführung der Migrationsberater-Unterstützung für Amazon Elastic VMWare Service</block>
  <block id="c1ed477ef5d58aa5d9931821badda717" category="paragraph">Mit BlueXP Workload Factory für VMware können Sie jetzt den Migrationsberater des Amazon Elastic VMware Service verwenden, um Ihre lokalen VMware-Workloads schnell zum Amazon Elastic VMware Service zu migrieren. Nachdem Sie mit dem Migrationsberater einen Migrationsplan erstellt haben, wird dieser automatisch in der Liste der Migrationspläne im Planungscenter gespeichert.</block>
  <block id="c2ec0e17d82dd73344c2ef80a6de22f1" category="paragraph"><block ref="c2ec0e17d82dd73344c2ef80a6de22f1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="fe1ae90129b3fc6c05d6d55d62ca79b2" category="section-title">Verbesserungen für Oracle in der Workload Factory-Konsole</block>
  <block id="bde440a6f221f754dda1ba04c79f7982" category="section-title">Bildschirm „Oracle-Datenbankressourcen“</block>
  <block id="b9e6ca1860385235df9a27b8a183c14b" category="paragraph">Jede Oracle-Datenbank verfügt über einen eigenen dedizierten Ressourcenbildschirm, der im Datenbankinventar verfügbar ist. Der Ressourcenbildschirm bietet eine Übersicht mit Datenbankname, Status (online oder offline), Mandantenstatus und Bereitstellungstyp. Ebenfalls enthalten sind Diagramme mit den folgenden Daten über einen Zeitraum von drei Monaten: CPU-Auslastung, Latenz, IOPS und Durchsatz. Die Kapazitätsauslastung liefert die Gesamtgröße der Datenbank, die Größe der geschriebenen Daten, die genutzte Solid-State-Laufwerkskapazität und den genutzten Kapazitätspoolspeicher.</block>
  <block id="61e62ed73221a8d36e3b5ccff5df1c34" category="paragraph">Auf dem Ressourcenbildschirm können Sie Informationen zum Oracle-Server (Bereitstellungsmodell, Betriebssystem, Edition, Version usw.), Standort (AWS-Konto, Region, Availability Zone und Subnetz), Speicher und Computing (FSx für ONTAP Dateisystemdetails, Datenbankinstanztyp und zugehörige LUNs und Volumes) sowie Konnektivität (VPC und Zugriffsprotokoll) anzeigen. Sie können auch den ordnungsgemäßen Architekturstatus der Datenbankkonfigurationen überprüfen und mit der Datenbank verknüpfte Pluggable Databases (PDBs) anzeigen.</block>
  <block id="2a862d414b58bb1053d6a8628126f4e0" category="section-title">Unterstützung für steckbare Oracle-Datenbanken</block>
  <block id="345333792e16177a530fc4095c146b12" category="paragraph">Pluggable-Datenbanken von Oracle können im Datenbankinventar und auf dem Ressourcenbildschirm ihrer übergeordneten Containerdatenbank angezeigt werden. Die folgenden Informationen zu Ihren PDBs sind verfügbar: CDB-Name, Hostname, Schutzstatus, Datenbankgröße, FSx für ONTAP Dateisystem, AWS-Anmeldeinformationen, AWS-Konto und Region.</block>
  <block id="41d5af71402e1d82f05775556afa695b" category="section-title">Gut konzipierte Analyse für Oracle</block>
  <block id="87e54cc3f4d743196aa5ce47b68e9f65" category="paragraph">Die gut strukturierte Analyse umfasst Bewertungen von Konfigurationsproblemen mit dem Speicherlayout für Oracle-Datenbanken über NFS oder über iSCSI mit oder ohne Automatic Storage Management (ASM) sowie Speicherkonfigurationsprobleme auf dem Betriebssystem für Oracle über iSCSI-LUNs. Mithilfe dieser Informationen können Sie fundierte Entscheidungen zu Ihren Datenbankbereitstellungen treffen und sicherstellen, dass diese effizient ausgeführt werden.</block>
  <block id="dd0f28440676e89c09bd52c7f70e866b" category="inline-link-macro">Implementieren Sie gut strukturierte Datenbankkonfigurationen in Workload Factory</block>
  <block id="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="paragraph"><block ref="24373c35884bc6090ef23efe0b026c1e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d90600b832876e9302411cfab905b9bc" category="section-title">Verbesserungen der Datenbankinventur</block>
  <block id="3772c3dfbcdf91deef3f77333da3ced1" category="paragraph">Auf dem Instanzbildschirm im Datenbankinventar stehen die Optionen zum Beheben, Verschieben und Verwerfen eines Konfigurationsproblems für einzelne oder mehrere Instanzen für Microsoft SQL Server oder für einzelne oder mehrere Datenbanken für Oracle zur Verfügung.</block>
  <block id="a0766b901d28d8d972d369d556ae3e10" category="paragraph"><block ref="a0766b901d28d8d972d369d556ae3e10" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ba72fdb3bdfd568a9dee9e12c3566da1" category="paragraph">Der Workload Factory-Benachrichtigungsdienst umfasst Erfolgs- und Fehlerbenachrichtigungen für die automatische Kapazitätsverwaltung für Speicher.</block>
  <block id="28a2c493e9a663d617e582302e1bcf28" category="inline-link-macro">Benachrichtigungen für die BlueXP workload factory</block>
  <block id="165f0ade723f657a5d7981bfecbfc75a" category="paragraph"><block ref="165f0ade723f657a5d7981bfecbfc75a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fd46c6801c12745a0b45c3f9e025fb2e" category="paragraph">Der Benachrichtigungsdienst der BlueXP workload factory umfasst die Benachrichtigung für die automatische Kapazitätsverwaltung für Speicher.</block>
  <block id="a4bdb4b5125441fbfaec27ac4bb48be0" category="paragraph"><block ref="a4bdb4b5125441fbfaec27ac4bb48be0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e36df438b5b93dceba2c7403d4b29005" category="doc">Cache-Volume-Verwaltung</block>
  <block id="97da28c7fc13e427cbb28f833b8e7e6e" category="paragraph">Die folgenden Vorgänge zur Verwaltung des Cache-Volumes können Sie in der Workload Factory-Konsole durchführen:</block>
  <block id="705987d425caa32725844671dba5db96" category="list-text">Cache-Namen bearbeiten</block>
  <block id="fb7f41847231da20e771064f5b566df4" category="list-text">Erhöhen Sie die Kapazität eines Cache-Volumes</block>
  <block id="64fe5cd33226afdb2a1244ea9e67be19" category="list-text">Bearbeiten Sie den Mount-Pfad oder die Exportrichtlinie für ein Cache-Volume.</block>
  <block id="322c847779d1746b4e7d66ee05dcefcd" category="list-text">Ändern Sie die Caching-Methode oder den Modus für ein Cache-Volume.</block>
  <block id="13c47466230be92e5e3aa6588809aeac" category="list-text">Cache-Volume vorbefüllen</block>
  <block id="52fc772a9179443c2c2ba75c94518e8f" category="list-text">Löschen eines Cache-Volumes</block>
  <block id="7826298c658de05b150f4b10fc144ea2" category="inline-link-macro">Cache-Volumes verwalten</block>
  <block id="7c0216aac73557cb5845492aebaeab8a" category="section-title">Automatisches Inode-Management verfügbar</block>
  <block id="31dcfbe8cd69ef4085402c0f104858cd" category="paragraph">Die automatische Inode-Verwaltung kann aktiviert werden, ohne dass die automatische Kapazitätsverwaltung aktiviert werden muss.</block>
  <block id="71e9d4ada3104308778ade0ba22de28d" category="inline-link-macro">Automatische Inode-Verwaltung aktivieren</block>
  <block id="22fcde27b4672d89a21e10e9be49cdee" category="section-title">Schwellenwertwarnung für Kapazitäts- und Inode-Nutzung</block>
  <block id="cc72208ba5327054f030d802d324477c" category="inline-link-macro">NetApp Workload Factory Benachrichtigungsdienst</block>
  <block id="f1ff66cdf2af497189be6ebd8f6e5fcd" category="paragraph">Schwellenwertwarnungen sind sowohl für die Kapazität als auch für die Inode-Auslastung verfügbar. Diese Schwellenwerte können Sie beim Aktivieren der automatischen Kapazitäts- oder Inode-Verwaltung festlegen. Um diese Einstellung zu verwenden, müssen Sie Benachrichtigungen mithilfe der folgenden Funktion konfigurieren:<block ref="52b0820c6dc6b8d67591785df8b1a634" category="inline-link-macro-rx"></block> Die</block>
  <block id="76170a72d0c8b98ef012c3b57dc6dbe8" category="section-title">Volumenverkleinerung möglich</block>
  <block id="26b07c7813c6a780d507b42d999b4792" category="paragraph">Sie können die Größe von NFS- und SMB/CIFS-Volumes in NetApp Workload Factory verringern. Diese Funktion ermöglicht eine bessere Verwaltung der Speicherressourcen, indem sie es Ihnen erlaubt, die Größe von Volumes zu reduzieren, die in ihrer aktuellen Kapazität nicht mehr benötigt werden.</block>
  <block id="fcbcb93b74f64a75b2b710bb8328b4e0" category="inline-link-macro">Verringern Sie die Kapazität eines Volumens</block>
  <block id="f09c98d35d5b89f3f833636d36ca3283" category="section-title">Erweiterter FSx für ONTAP Ressourcenstatus</block>
  <block id="9d017083ba2041742b1b85bbb1a846c4" category="paragraph">Workload Factory hat den Ressourcenstatus „falsch konfiguriert“ um eine Erläuterung des eigentlichen Problems für die Ressource erweitert.</block>
  <block id="48707dc4d2e44fe9cf85834f27b932e8" category="paragraph">Workload Factory analysiert Ihre FSx for ONTAP Dateisysteme für die folgenden Konfigurationen:</block>
  <block id="04cc0a87491bd184b66866438266882a" category="list-text">Die Speicherauslastung nähert sich der maximalen Kapazität: Es wird geprüft, ob Speichermedien 80 % oder mehr ihrer Dateikapazität nutzen. Dies hilft Ihnen, Volumina zu identifizieren, die möglicherweise zusätzliche Kapazität benötigen.</block>
  <block id="39e165c09308fcda245787c3a6d7bf78" category="list-text">Unberechtigter Zugriff auf Volumes: Prüft, ob ein iSCSI-Volume über einen NFS- oder SMB/CIFS-Mountpfad erreichbar ist, und ermöglicht es Ihnen, unberechtigten Zugriff auf das Volume zu entfernen, um Sicherheitsrisiken zu vermeiden.</block>
  <block id="bfd11f24993c810a26cdef233ebbdfb6" category="section-title">Berechtigungsänderungen für Workload Factory für Speicher</block>
  <block id="bdc39f4be3514cc2cad7e4ca6cba0988" category="paragraph">Workload Factory bietet mehr Klarheit darüber, welche Berechtigungen für bestimmte Aktionen erforderlich sind, und ermöglicht die detaillierte Auswahl nur der benötigten Berechtigungen. Wenn Sie Anmeldeinformationen hinzufügen, stehen Ihnen drei Berechtigungsoptionen zur Auswahl, anstatt des bisherigen Berechtigungsmodells mit den Optionen „Nur lesen“ und „Lesen/Schreiben“. Das neue Berechtigungsmodell unterteilt die Berechtigungsrichtlinien wie folgt:</block>
  <block id="f9113d285c58dd831a3240c5b41a6f84" category="list-text">_Ansicht, Planung und Analyse_: Sehen Sie sich FSx for ONTAP -Dateisysteme an, erfahren Sie mehr über den Systemzustand, erhalten Sie eine fundierte Analyse Ihrer Systeme und entdecken Sie Einsparmöglichkeiten.</block>
  <block id="a45538554e2c413a5e22df853abb4d27" category="list-text">_Betrieb und Fehlerbehebung_: Führen Sie operative Aufgaben durch, wie z. B. die Anpassung der Dateisystemkapazität und die Behebung von Problemen in Ihren Dateisystemkonfigurationen.</block>
  <block id="036d0224d85e6a18c7e85f034ace65c1" category="list-text">_Dateisystemerstellung und -löschung_: Erstellen und Löschen von FSx-Dateisystemen und Speicher-VMs für ONTAP .</block>
  <block id="c1c8be0a907c363e6506c96d16870672" category="paragraph">Beim Hinzufügen von Anmeldeinformationen können Sie eine oder mehrere dieser Berechtigungsrichtlinien auswählen, je nachdem, welchen Zugriff Sie Workload Factory gewähren möchten.</block>
  <block id="b20b01e02162a68002ca1747d1bd3c10" category="inline-link-macro">Referenz zu den Berechtigungen der Workload Factory</block>
  <block id="444b052e3d1349e221d4ceb42e6c1cf7" category="paragraph"><block ref="444b052e3d1349e221d4ceb42e6c1cf7" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c4a6983274098ca737ffda27862010ea" category="section-title">FSx für ONTAP Cyber ​​Vault-Unterstützung</block>
  <block id="4a3b498d2b39740971d75ebbab434a8f" category="paragraph">Sie können einen Cyber-Tresor erstellen, indem Sie FSx für ONTAP als Quelle oder Ziel in der Cyber-Tresor-Architektur verwenden. Cyber-Tresore bieten eine sichere und isolierte Umgebung zur Speicherung kritischer Daten und schützen diese vor Ransomware und anderen Cyberbedrohungen.</block>
  <block id="4bc6d1e741e4c817c4985300ec66b77f" category="inline-link-macro">Richten Sie einen Cyber-Tresor mit FSx für ONTAP ein.</block>
  <block id="2afa479317acb4455a0a649aab2944d1" category="section-title">02. November 2025</block>
  <block id="58abe9f5fbda29b547f9ab2de50f2332" category="section-title">Optimierung der Einsparungen basierend auf der Nutzung für Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="3cab156afe8725e62725f4973a3c9949" category="doc">Verbesserungen am Dashboard</block>
  <block id="18657a21385444f338b37f8f0116ffc3" category="paragraph">Das neue Dashboard ist übersichtlicher und besser organisiert, um einen klareren Überblick über Ihre Datenbankressourcen und die wichtigsten Funktionen von Workload Factory auf einem Bildschirm zu bieten; eine Karte hebt die Datenbankressourcen hervor, eine Karte liefert Informationen über den Well-Architected Score und die Analyse, eine Karte zeigt die Fehleranalyse an, zwei Karten zeigen die monatlichen Kosten und die potenziellen Einsparungen an und eine Karte zeigt Informationen zu Sandboxes an.</block>
  <block id="52d93a06ea30bbc0d2d568569c6686f5" category="paragraph">Die gut durchdachte Analyse umfasst die folgenden Bewertungen und Korrekturen für Oracle-Konfigurationen:</block>
  <block id="4667bb7539009ed136b942febb5737ba" category="list-text">Speicherkonfigurationsbetriebssystem unter Verwendung des NFS-Protokolls: Bewertet und behebt Konfigurationsprobleme mit der NFS-Konfiguration für bestehende Oracle-Datenbankbereitstellungen.</block>
  <block id="679f71c6d98f7a5f25e9535eb16a19b5" category="list-text">Speicherkonfigurationsbetriebssystem unter Verwendung des iSCSI-Protokolls: Bewertet und behebt Konfigurationsprobleme mit der iSCSI-Konfiguration für bestehende Oracle-Datenbankbereitstellungen.</block>
  <block id="7548e2cbb02ea769fa6f01e70f1d34ee" category="list-text">Speicherkonfigurationsbetriebssystem unter Verwendung von Automatic Storage Management (ASM): bewertet Konfigurationsprobleme mit der ASM-Konfiguration für bestehende Oracle-Datenbankbereitstellungen.</block>
  <block id="bff5f6ac72c7a46da345751a22e8e0a1" category="section-title">Berechtigungsänderungen für Workload Factory für Datenbanken</block>
  <block id="c3cf114e732250ac6b24d30e117ab24b" category="paragraph">Workload Factory for Databases hat die Berechtigungsrichtlinien aktualisiert, um mehr Klarheit darüber zu schaffen, was für bestimmte Aktionen erforderlich ist, und um eine feinere Auswahlmöglichkeit für die benötigten Berechtigungen zu bieten. Wenn Sie Anmeldeinformationen hinzufügen, stehen Ihnen drei Berechtigungsoptionen zur Auswahl, anstatt des bisherigen Berechtigungsmodells mit den Optionen „Nur lesen“ und „Lesen/Schreiben“. Das neue Berechtigungsmodell unterteilt die Berechtigungsrichtlinien wie folgt:</block>
  <block id="d9fff61478503c71474a780705c79af6" category="list-text">Ansicht, Planung und Analyse: Sehen Sie sich den Bestand Ihrer Datenbankressourcen an, informieren Sie sich über deren Zustand, prüfen Sie die detaillierte Analyse Ihrer Datenbankkonfigurationen, erhalten Sie eine Fehlerprotokollanalyse und entdecken Sie Einsparmöglichkeiten.</block>
  <block id="9ef8eb2bc51c8c6f6ba459302a542484" category="list-text">Betrieb und Fehlerbehebung: Wir führen operative Aufgaben für Ihre Datenbankressourcen durch und beheben Probleme mit Datenbankkonfigurationen und dem zugrunde liegenden FSx for ONTAP Dateisystemspeicher.</block>
  <block id="3f285f24375531d34b8b7d73726b69bc" category="list-text">_Erstellung von Datenbankhosts_: Bereitstellung von Datenbankhosts und des zugrunde liegenden FSx for ONTAP Dateisystems gemäß bewährten Verfahren</block>
  <block id="034b7227f8903ae8faac7359c9b3d064" category="section-title">Gut gestalteter Dashboard-Bildschirm hinzugefügt</block>
  <block id="7a524d371f7a263dae481eea0bc3de88" category="paragraph">Dem Menü „Datenbanken“ wurde ein neues, übersichtliches Dashboard hinzugefügt. Auf diesem Bildschirm erhalten Sie eine Gesamtübersicht über den Konfigurationsstatus Ihrer gesamten Datenbanklandschaft.</block>
  <block id="54543cd5b64fb08ea26d865ed21c8691" category="section-title">Bearbeitungsschutz für Datenbankbereitstellungen in NetApp Backup and Recovery</block>
  <block id="c7c9b75c76356b2b8aa328068cd75a1c" category="paragraph">In der Workload Factory-Konsole können Sie die Bearbeitung des Schutzes für eine geschützte Ressource auswählen. Anschließend werden Sie zur Sicherung und Wiederherstellung in der NetApp Console weitergeleitet, wo Sie die Schutzrichtlinie oder den Zeitplan ändern können.</block>
  <block id="f3a2b46dc542d840ca95ad3799ace39b" category="inline-link-macro">Bearbeitungsschutz für Datenbankbereitstellungen</block>
  <block id="2a601eb3188e615c20b76da1a5734646" category="paragraph"><block ref="2a601eb3188e615c20b76da1a5734646" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf6dca9fc5d1f30c46f70906ef3152ce" category="section-title">Fehlerfilterung nach Tags, die für die Fehleranalysefunktion verfügbar sind</block>
  <block id="b79d711ddf4eb26397c99031692c7a26" category="paragraph">Sie können Microsoft SQL Server-Fehlerprotokolle anhand von infrastrukturorientierten Tags filtern und anzeigen, wenn Sie die Fehleranalysefunktion in Workload Factory verwenden. Diese Erweiterung hilft Ihnen, Probleme schnell zu priorisieren, zu analysieren und zu beheben.</block>
  <block id="c9c975f5587642db7fde90312ee94825" category="inline-link-macro">Analysieren Sie Fehlerprotokolle mithilfe von Tag-Filtern.</block>
  <block id="99d2df171fdf12824fa9334fd19cf105" category="paragraph"><block ref="99d2df171fdf12824fa9334fd19cf105" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8763b09bbcb06ec11c1d0d3331ba74f4" category="paragraph"><block ref="8763b09bbcb06ec11c1d0d3331ba74f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8cc5e5335040870d41183130dad2a0a6" category="paragraph"><block ref="8cc5e5335040870d41183130dad2a0a6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6b49a1e6e88960820791afdda16a063c" category="paragraph"><block ref="6b49a1e6e88960820791afdda16a063c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7999c939951d1cfce0556df15a76a345" category="paragraph"><block ref="7999c939951d1cfce0556df15a76a345" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1aa6907369c233df8f3cc388c26b9890" category="paragraph"><block ref="1aa6907369c233df8f3cc388c26b9890" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a8652a10fdfc1f87b6bf65a1067a7fd9" category="doc">Berechtigungsaktualisierung</block>
  <block id="27d373ed8bf1b1a511ec6680dde4e448" category="paragraph">In dieser Version haben wir bedeutende Aktualisierungen an den Berechtigungsrichtlinien für Speicher-, Datenbank- und VMware-Workloads vorgenommen, um die Sicherheit und die Benutzerkontrolle zu verbessern. Sie können Ihre Berechtigungseinstellungen detaillierter anpassen und Berechtigungen nach Bedarf hinzufügen oder entfernen.</block>
  <block id="6ab8e8b21fd457b68a33554bd8f64377" category="inline-link-macro">Berechtigungsreferenz für Workload Factory</block>
  <block id="f5baf95dfead3e34e749c6d871873a72" category="paragraph"><block ref="f5baf95dfead3e34e749c6d871873a72" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7723c7d7d2f2eb53098d3c771a7b7854" category="paragraph">Der NetApp Workload Factory Benachrichtigungsdienst umfasst die Benachrichtigung für die automatische Inode-Verwaltung für Speicher.</block>
  <block id="ef97320a660fe1bab5cd9dea0fdf90c3" category="section-title">Schwellenwertwarnungen für die automatische Kapazitäts- und Inode-Verwaltung</block>
  <block id="84ecff705434b96ba77d72c40db81a43" category="paragraph">Die automatische Kapazitäts- und Inode-Verwaltung für den Speicher kann mit einem Warnschwellenwert eingerichtet werden, der eine Benachrichtigung vom Workload Factory-Benachrichtigungsdienst auslöst. Um diese Funktion nutzen zu können, müssen Sie zuerst den Workload Factory-Benachrichtigungsdienst aktivieren.</block>
  <block id="c9222d8b9aefb8ef9111967299e54ea0" category="inline-link-macro">Konfigurieren Sie Benachrichtigungen für NetApp Workload Factory</block>
  <block id="ab64aae70d26185cca8d6c5afc54d185" category="paragraph"><block ref="ab64aae70d26185cca8d6c5afc54d185" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="24469e003440641648ff205b984a0ac7" category="doc">Einführung der Amazon Elastic VMware Service-Einstellungen im FSx for ONTAP Dateisystembereitstellungsassistenten</block>
  <block id="0e8989988334c8827a95bf9733f5311e" category="paragraph">Wenn Sie ein FSx for ONTAP Dateisystem zur Verwendung als externer NFS-Datenspeicher für Amazon Elastic VMware Service bereitstellen, können Sie nun die EVS-Umgebung auswählen, in der die Datenspeicher verbunden werden sollen. Dadurch werden mehrere Felder im Bereitstellungsassistenten automatisch ausgefüllt, um den Bereitstellungsprozess zu vereinfachen.</block>
  <block id="6dab83facb5fd4298e37906481e1055b" category="inline-link">Stellen Sie das empfohlene FSx-Dateisystem für ONTAP bereit.</block>
  <block id="876ee64bc6b6627784cd32512c519f60" category="paragraph"><block ref="876ee64bc6b6627784cd32512c519f60" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8bf32647108c4a28e744e9ba5a1683bf" category="section-title">Berechtigungsänderungen für VMware-Workloads</block>
  <block id="18a162715dca6df2cf24f0158d03bddd" category="paragraph">VMware Workloads bietet mehr Klarheit über die für bestimmte Aktionen erforderlichen Berechtigungen und eine höhere Granularität bei der Auswahl nur der benötigten Berechtigungen. Wenn Sie Anmeldeinformationen hinzufügen, stehen Ihnen zwei Berechtigungsoptionen zur Auswahl, anstatt des bisherigen Berechtigungsmodells, das aus _nur_lesen_ und _lesen/schreiben_ bestand. Das neue Berechtigungsmodell unterteilt die Berechtigungsrichtlinien wie folgt:</block>
  <block id="0a015f0bd274c5e6c7a774ac18592871" category="list-text">_Ansicht, Planung und Analyse_: Sehen Sie sich den Bestand an EVS-Virtualisierungsumgebungen an, erhalten Sie eine fundierte Analyse Ihrer Systeme und entdecken Sie Einsparmöglichkeiten.</block>
  <block id="56522cb8a8b15eeca3868896cb875225" category="list-text">_Bereitstellung und Konnektivität von Datenspeichern_: Stellen Sie empfohlene VM-Layouts auf Amazon EVS-, Amazon EC2- oder VMware Cloud on AWS vSphere-Clustern bereit und verwenden Sie angepasste Amazon FSx for NetApp ONTAP Dateisysteme als externe Datenspeicher.</block>
  <block id="59371e7e2c46a6e1dae0e4d3224dd7ef" category="paragraph">Beim Hinzufügen von Anmeldeinformationen können Sie eine oder mehrere dieser Berechtigungsrichtlinien auswählen, je nachdem, welchen Zugriff Sie VMware-Workloads gewähren möchten.</block>
  <block id="1d194f6c398ca78aaffd8c430203e1ec" category="section-title">Verbesserungen am Amazon EC2 Migrationsberater</block>
  <block id="bd926a6dc82c9eb9135d58e6c5a33568" category="paragraph">Diese Version von NetApp Workload Factory für VMware bietet mehrere Verbesserungen für die Benutzererfahrung des Migrationsberaters:</block>
  <block id="62057df0ae6e346379f483246f31203b" category="list-text">*Migrationsplan speichern oder herunterladen*: Sie können jetzt einen Migrationsplan als PDF- oder CSV-Datei speichern oder herunterladen. Wenn Sie einen Migrationsplan speichern, wird dieser Plan in Ihrem Workload Factory-Konto gespeichert.</block>
  <block id="d0892726ec1e74441a4a801494ed29bb" category="paragraph">Beim Hinzufügen von Anmeldeinformationen können Sie eine oder mehrere dieser Berechtigungsrichtlinien auswählen, je nachdem, welchen Zugriff Sie Workload Factory for Databases gewähren möchten.</block>
  <block id="e738192b7a8dc90f6d5e566ceb909da3" category="doc">Berechnen Sie die Kosteneinsparungen durch die Migration zu Amazon Elastic VMware Service für bestimmte Regionen</block>
  <block id="d4a40d01192a627963ffd40503ef4713" category="paragraph">Sie können nun den Wert verschiedener Bereitstellungsoptionen für Ihre Cloud-Migration erkunden, den Aufwand für die Lösungsbewertung optimieren und sich eingehend mit Lösungen befassen, die das Potenzial haben, in der Cloud Mehrwert und Einsparungen zu bieten.</block>
  <block id="de480346f69aff69cc4e4e1e5d52ea98" category="paragraph">Sie können auch die Einsparungen an vCPU-Kernen überprüfen, die durch die Verwendung von FSx für ONTAP für eine EVS-Bereitstellung erzielt werden können.</block>
  <block id="122a56eb4649431a7f2dbb8886f047cc" category="inline-link">Entdecken Sie die Einsparungen für Amazon Elastic VMware Service mit NetApp Workload Factory</block>
  <block id="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="paragraph"><block ref="389870bd93c88ff4cb5e7f6216054ce2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="815e75619b370a1b845eccec6979ed74" category="section-title">27. November 2025</block>
  <block id="4afeabae14ccab1ba1ff53887c3a9701" category="doc">Optimieren Sie die Einsparungen im Datenbankrechner für Amazon Elastic Block Store (EBS).</block>
  <block id="d9f7bd12b1b11b300e5288560b5e9987" category="paragraph">Zwei neue Funktionen des Rechners verbessern die Kostenersparnisanalyse beim Betrieb mehrerer Instanzen mit EBS-Speicher, sodass Sie durch den Wechsel zu FSx für ONTAP mehr sparen können.</block>
  <block id="32ccdc5dd4f059ebfa9dabaa8c301cf0" category="list-text">Workload Factory bietet eine konsolidierte Speicherlösung für mehrere Datenbank-Hosts auf einem FSx for ONTAP -Dateisystem. Durch diese Konsolidierung werden die Speicherkosten optimiert, indem die Anzahl der für mehrere Datenbankhosts benötigten Dateisysteme reduziert wird, was zu erheblichen Kosteneinsparungen führt.</block>
  <block id="e11501c7d779140aaf7bc3e06e0c5005" category="list-text">Workload Factory analysiert Ihre EBS-Leistungsnutzung und schlägt dann die beste und kosteneffizienteste FSx for ONTAP Konfiguration vor.</block>
  <block id="754cab29df96851e5cc6bac19fb8e4de" category="inline-link-macro">Entdecken Sie die Einsparungen für erkannte EBS-Hosts</block>
  <block id="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="paragraph"><block ref="9c9dd70e9f385deab27852576ec6db9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0694112a63d48c58b25bbffa268e0b70" category="section-title">Ein Excel-Bericht ist für das übersichtliche Dashboard verfügbar.</block>
  <block id="5f00eea0cea6c8b64f9e110f5d403194" category="paragraph">Sie können einen Excel-Bericht des übersichtlichen Dashboards herunterladen. Der Bericht liefert den Status der gut strukturierten Datenbankressource und Empfehlungen für alle Ressourcenkonfigurationen, einschließlich Unterkonfigurationen für Betriebssystem und ONTAP.</block>
  <block id="9dc9a356684c35282d9c1ed4aa30e7a3" category="section-title">Fehlerprotokollanalyse für Oracle-Datenbanken verfügbar</block>
  <block id="269a351d2772f2eea3d4497bdc4e42cf" category="paragraph">Der KI-gestützte Fehlerprotokollanalysator Agentic ist für Oracle-Datenbanken verfügbar. Die Funktion nutzt fortschrittliche Algorithmen des maschinellen Lernens, um Fehler in Protokolldateien automatisch zu erkennen und zu analysieren. Dieses Tool zielt darauf ab, den Fehlerbehebungsprozess zu optimieren, indem es Entwicklern auf der Grundlage der in den Protokollen erkannten Muster umsetzbare Erkenntnisse und Empfehlungen liefert.</block>
  <block id="b8b677d9dba6a14dd05b3a0eb592a9c5" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über den KI-gestützten Fehlerprotokollanalysator von Agentic</block>
  <block id="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="paragraph"><block ref="eea441a7c94cd96996c9c96d7827e71f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="08b4436fffbd9bb2227d03f1cf33889b" category="paragraph">Die gut durchdachte Analyse beinhaltet zwei neue Speicherkonfigurationen. Die Analyse bewertet und behebt Konfigurationsprobleme im Zusammenhang mit der Zuweisung von Auslagerungsspeicher und dem Dateisystem-Spielraum für bestehende Oracle-Datenbankinstallationen.</block>
  <block id="081af9c5870a1e2b72453c8137d7fc73" category="doc">Blockgeräteunterstützung in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="41c0f3170443e12c1081a0a411a2c7a4" category="paragraph">Verwalten Sie Ihre Blockgeräte effektiver mit der neu eingeführten Blockgeräteunterstützung in NetApp Workload Factory. Diese Funktion ermöglicht es Ihnen, Details anzuzeigen und die Kapazität von iSCSI-LUNs zu erhöhen, wodurch Sie mehr Flexibilität für Ihre Speicheranforderungen erhalten.</block>
  <block id="83fd7a4dba0970697d173ce4398c1b71" category="inline-link-macro">Blockgeräte in Workload Factory verwalten</block>
  <block id="e739cb7976f49d4295e9ffa8e259037b" category="paragraph"><block ref="e739cb7976f49d4295e9ffa8e259037b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="90b40f16cf91d89fc22fbcc0a38efa7c" category="list-text">Unnötige Snapshot-Löschung: Prüft, ob Volumes veraltete und unnötige Snapshots enthalten, die gelöscht werden können, um Kosten zu reduzieren.</block>
  <block id="2945c0b218624e42ee523aefde446d66" category="list-text">FlexGroup -Volumes-Rebalance: Prüft, ob die FlexGroup Volumes gleichmäßig auf die einzelnen Mitgliedsvolumes verteilt sind, um eine optimale Performance zu gewährleisten.</block>
  <block id="0f80b197268947adedcc0297fc4a4efd" category="section-title">KI-Analysator für EMS-Ereignisse in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="b0e5de397c4ec9c39df271c0f4cf05e1" category="paragraph">NetApp Workload Factory stellt einen KI-gestützten Analysator für ONTAP Event Management System (EMS)-Ereignisse vor. Diese Funktion hilft Ihnen, Probleme schnell zu erkennen und zu beheben, indem sie auf der Grundlage der Analyse von EMS-Ereignisdaten Erkenntnisse und Empfehlungen liefert.</block>
  <block id="a661f5e2ef22dbf468d0f8427ad8323e" category="inline-link-macro">Analysieren Sie EMS-Ereignisse in Workload Factory.</block>
  <block id="8121ebebfc076bea222c1f4c838b09ec" category="paragraph"><block ref="8121ebebfc076bea222c1f4c838b09ec" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1df24a9e91a6f6d01b5ce32608b6f3f7" category="section-title">Überwachen Sie Kosten- und Nutzungstrends für FSx für ONTAP Dateisysteme</block>
  <block id="56a2825e2abb3758584b94544cfdba40" category="paragraph">Sie können die Kosten- und Nutzungstrends Ihrer FSx for ONTAP -Dateisysteme direkt über die NetApp Workload Factory Konsole überwachen. Diese Funktion liefert Kennzahlen zum Speicherverbrauch und zu den Kosten sowie detaillierte Kostenaufstellungen und hilft Ihnen so, Ihre Ressourcenzuweisung und Budgetplanung zu optimieren.</block>
  <block id="bd89bba18a943a5ad32117396fcdea90" category="inline-link-macro">Verfolgen Sie die Kosten für FSx für ONTAP Dateisysteme in Workload Factory</block>
  <block id="d5905c9d9cba2248871f04654e4f9b1d" category="paragraph"><block ref="d5905c9d9cba2248871f04654e4f9b1d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5b58af6390ae44b5a39c726b4820fffb" category="section-title">Verwalten von FSx-Tags für ein Dateisystem in NetApp Workload Factory</block>
  <block id="543e684a4a914d6bef4f91873d32e315" category="paragraph">Verwalten Sie Ihre FSx-Tags für ein Dateisystem ganz einfach direkt über die NetApp Workload Factory Konsole. Diese Funktion ermöglicht das Hinzufügen, Bearbeiten oder Entfernen von Tags und ermöglicht so eine bessere Organisation und Kategorisierung Ihrer FSx for ONTAP -Dateisysteme.</block>
  <block id="8945587d036e5b09c39322767239857a" category="inline-link-macro">Verwalten Sie FSx-Tags in Workload Factory</block>
  <block id="3c57420160e53dc4967d9ca75a5d5d06" category="paragraph"><block ref="3c57420160e53dc4967d9ca75a5d5d06" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b931c0909a42d2dd6b1b28eeb36252c" category="section-title">Cache-Kapazität für FSx für ONTAP Dateisysteme anpassen</block>
  <block id="aed1296ef373ba8df468af355d85d3ce" category="paragraph">Über die Workload Factory-Konsole können Sie die Kapazität für Cache-Volumes erhöhen und verringern.</block>
  <block id="012110073acf8459d2a77ef54f547130" category="inline-link-macro">Cache-Volumes in Workload Factory verwalten</block>
  <block id="cfd839007fdba7ba7d7a5a35de4aa55a" category="paragraph"><block ref="cfd839007fdba7ba7d7a5a35de4aa55a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6fe4c05a9bf5207dceacd4fcc6fc1064" category="doc">Berechtigungsaktualisierung für Speicher</block>
  <block id="7d3f4d33aca7af4519cb87a63113caf9" category="paragraph">Der FSx for ONTAP EMS-Ereignisanalysator verwendet die folgenden Amazon Bedrock-Berechtigungen in der Berechtigungsrichtlinie _operations and remediation_, um Ereignisdaten für die Storage-Workload abzurufen.</block>
  <block id="71d01806cd25e89067c25b4f03e9a607" category="list-text"><block ref="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="4e736cb1760a43a4bf2b5d861b6deb96" category="list-text"><block ref="fdd997ab8b4252f76acdda855bb7b890" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="1ed1b1bc988715ea858abe38c168d87a" category="list-text"><block ref="00fe52afa6e3b9a0d389f529a2b88242" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f80c2c54334d4ddca4016b89152c6684" category="list-text"><block ref="93804e96d3f417a0088c564647dd28e9" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Änderungsprotokoll der Berechtigungsreferenz</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
</blocks>